歷史題:零八憲章與船中八策異同

有無人答吓

後者有刀支持